美國首次申請失業金人數達320萬

Initial Jobless Claims in the United States increased to 3283 thousand in the week ending March 21 of 2020 from 282 thousand in the previous week.

gogogo

CHAP

即刻彈左上去

壞消息=好消息

屌上唔到400

唔過4m
升

比想像中小 爆升吽吽吽

比想像中多 爆升

癲撚到，美國疫情愈來愈嚴重

短市望下就算

失業咪攞救濟金去入市 即變人生贏家

香港有冇得攞失業救濟

好消息 預期更多經濟刺激法案 炒升
30000點 Go Go Go

diu個到啲人係咪唔係中肺炎係集體中腦炎